97巴絲吹水台之 快啲上水喇(88)

Lone time no see

邊個唔識肩巴

下話

喵樹

夢
巴
強
勢
留
名
！

清係咪認錯人

留名

冇野你退下啦

多上水

Sad;(

Me毒毒

琴日in完今日就收左了

朗郎

nope

做廢青

上水，有無人粉嶺？

冇

加一

新post lm

早晨

晚飯食咩巧

梅菜蒸豬肉

狗糧

慘

唔食 減肥

食完
不了

新人留名

食左咩

垃圾粥炸兩同凍奶茶

食女

小妹5搞基

食我

你唔比錢

又典牙

Mo-.-

唔食肉餅

仲撚劣

手足早晨

Lm

夢巴

黑人問號

熱到...

快了

溶ed

#lihkg#do

好得意

係

你到啦？

lm

講時講，男人米七左右係咪正常身高

avg=avgle?

咩叫avgle? Angle?

小妹英文名

鬼G

男人冇米七唔係男人
利申冇

矮

小朋友唔好理！殊

不了

毒撚總係以為自己係好男人

禾是浪女

笑4

禾地去台灣搞同性婚姻！

我見你叫我咪問咩事

一定係高

高妹多肥婆

注意你嘅言辭

梳

高妹係多死肥婆

返工返到好灰

點解？

拎人個ac

hi

Hi

又到放假嘅日子
新人lm

歸位啦

早晨
今日又做狗

Welcome back

做咩

政府pt

牙赤今日食咩牙

煮咗個公仔麵食 食到冇嘢好食

肥4

新手留名

唔似你會做尖

一陣考琴

你個野壞左呀

小妹巧巧身子，唔洗做

全部阻住人食飯嘅都要落地獄
屌你老母我到而家都未有飯食到

死肥婆冇仔鍾意

新人自貼

你係走數嘅雞蟲

邊撚個呀dllm

你拋棄的女人

你最多值三萬

換左名喎清

過夜

下雨天

On9 name

U change name 未

Lin dog 唔比

Jaga

禾冇創意

C得出

B華(準世一)

幾好

出咗全日街返黎做乜無啦啦變咗前輩

朋友你好危險

你又知我邊個

好難唔知

個心都壞了

溫書溫到頭痛，夜晚仲要睇art notes，共勉之！

改名未

因為係前輩

呢個名不知幾好

Lol

人工高

聽日飛啦 咩都未執

臭b華

去冰度

返我鄉下

diu nei

我返日本

成日唔蒲頭 差d要掉d西瓜落海搵你

小妹舊時1個鐘最低收1000

崇日狗

幫小妹睇下仲有無marvel poster賣

你老到皺晒皮 而家10蚊都冇

依家搵夠貼緊大隻仔了

得日本唔知冰度嘅pop-up store有

你教1個鐘咪又160

渣ga

好呀 去到幫你睇睇

些些

返大學人工都仲高

完sem

恭喜

仲有一個月就飛

飛邊度

Rich

荷蘭summer school

一路順風

推

大家做咩咁 sad

俾啲野大家再sad啲

去grad trip六個人 被其他五個抌低 得返自己一個

睇到嬲撚左

Cls

今朝又扮工

佢地話淨係因為個呀妹講左句野串親佢地其中一個炸啵
我想像緊而家講句野已經咁樣，如果再過份啲係咪會俾佢地三五成群咁燒屍

你要睇晒所有野加埋佢地個FRIEND開嘅POST
唔止

btw遲啲kolor係咪開紅館
有冇人跟機

我就覺得逼得到5個人都可以咁絕
唔方好野

所以話
唔好再俾啲單程證落嚟
啲基因同教養溝到而家啲細路咁撚恐怖
似唔似啲大陸婆落嚟結完婚攞左身份證即刻離婚分家產

@牙苗係度嗎，韓國有什麼好推薦玩

同問

唔比

專制牙你

真心呢 好期待

冇睇錯應該係
新歌都出埋應該走唔甩

你係咪97的

我97,我返工都係返唔長
就算FT都係做一排就想走

推呀

大家好
我訓啦

早抖

點解冇得瞓

呢幾日睇d新聞
搞到個人都好sad

例如呢
我睇侵侵治維尼睇得好爽喎

佢真係咩都唔驚,縮都冇縮過
大陸要佢做既全部都即刻做

直頭係撒資就撒資
我未撚驚過

好久不見

per head四百尺都應該有得諗

喔

睇你租邊度
市區邊度得

深水埗籠屋

😒

又唔洗

好掛住你

幾時比返筆錢小妹
有汗出無糧出

喂我都有份郁㗎

條八婆服務嘅係共產黨 係中國 唔係香港人
香港係冇政府

上面就傾緊搬出去住
我就仲係屋企打緊j

hi 準歐霸

冠軍

佢果種人地反對就一定係搞事既思維好撚恐怖

唉

中央話要做咩佢就做咩嫁啦
其他人反對根本唔關佢事
佢大佬只有中央

中央一回事
佢已經係敵人反對我支持既思維食曬落個腦到
手下又一大班奶共局長

敵人反對我支持係冇問題如果雙方一樣立場就唔會係敵對
條八婆同班狗官好明顯就係鬼國個邊
依家就算俾我發咗達 搵到錢都唔會係香港買樓

係香港買樓
我覺得直頭on99
人地馬拉5球野都有間大house 住
但香港唔知買唔買到400尺既狗屋

我唔想有一日我會同人講我以生為香港人為恥

但如果係諗住長居香港唔走,你有錢一定會買左先
因為驚第時買唔到

其實住唔洗大 但真係有錢都唔會係香港買樓

靜

未瞓醒

訓緊搞都覆到

半開緊眼

起身啦

起身啦！

長眠喇

實捉埋你一齊

搞唔掂 要瞓過

唉屌 今日星期一
又要返工

唔開心嘅嘢試下唔好講

禮拜一

又可以打機

所以咪要講出黎囉

玩緊咩

Lol+fifa

三國

你玩嚟玩去都係呢d
Fifa年年買？

系

舊個隻點算？

擺

$1000/1hr

你俾我

小妹計平你了

放工推post

日覆日

9724

我收開$3000/h

早

橙

過多陣又食飯

每日都要食飯

返工寄托

就放飯

肥

熱浪薯片？

燒味飯

真叉燒

悶死狗

推爆佢

LM

早晨你

九七中興

苗絲強大

哦你衰喇話苗絲

係m記食緊二手飯

訓左成12個鐘

不嬲都食二手飯

你都係12姐

巧爽

我真係熊巴

屌用錯AC

家姐你乖啦 醫生話你聽日可以出院

佢轉左行做ptbf

苗C巧小器=.=

召喚美極

?

屌又用錯AC

威

你返返病房

精神分裂隔離病房

0017

成班集體逼害=.=

y......

好想搵工但又好想做廢青

事實，btw想學韓文，點樣學好

今年grad

下年
但sem break得閒到暈

返下pt囉

炒散

搵柒絲學

佢貢小器，陣間講錯野就4

放左榜，入左第一志願

最多喺佢小氣簿留個名姐

我要叩門

好毒

女拔萃

無意義

聽朝返9 仲未訓

4-1

牙苗cls

矛話你錯，97正差緊幾個痴線人類

急救

做極都有dllm

好過無野做

仲有時間上水

冇錯

又有97好姊妹了

愛？

小妹覺得清你好變態同噁心🤮
#metoo

幫小妹報驚

系，小妹97清泉

I cannot agger more

上水

屌我都想買但係我唔係成日去 好浪費